點解會有啲咁on9嘅事情...........

我

又再來 以為過晒

真

?

數都數不盡 唉

怕且都要轉........!!!!!!!!!!

shyshy is me ga

悶唔悶

早晨呀靚女

扮狼

樓主=on9

係人都g 54開po講

係我笑

g mood???????? not me

好緊張呀傻子

我鍾意啊
頂好似個朋小友

why

qq.....啲精品貴到仆街

扮我有咩咁好玩

叫人比個折你呀嘛靚女 你咁靚女

月經前緊張😳

牙嗚囉

出少句聲啦

hr問點解要請你

個碟好味

搞到我更加唔好意思......頂

有偏見 得啦 以後唔出聲

好心虛!!!!!!!!!之前都死好彩係246今次係5

be正常

好撚憎cool條仆街屌你知乜柒晨早柒咗應應仲見撚到好撚忍手

我覺得幾好索.........但似屎味

係呀 唔好唔請啦仆街

點解我要揀你份工

唔知好似多咗直衝嘅日子 好清清一望都嚇到自己

因為我請緊工呀仆街

返711通宵嗰啲 你唔瞓..

每同人講呻就話你無他調好爽妒忌你收吩係咪串啊扮乜柒咁我咪唔講....用腦想下都知無咁大隻乸

我驚 比人劫色咁點😳

多蝻 可長灰姑娘....

出去捉老鼠搭返屋企

你個樣安全過安全套

我屌你老母呀

好難溝通...........

請善用起底功能

綮個快啲先有出醒咁嘅現象???????

叻之

好盞鬼

衝出嚟

btw 真 點解咁有勇氣

你泥

支持你嘅勇氣 但無料嘅話就返收埋啦

牛皮燈籠feel

囡囡好得意

柒真係天生幫唔到

柒到我懷疑係撚返我轉頭

曲到圓嘅概念🤔

好似啲人學精咗會扮笑返人個頭咁

係直必得來以為自己先係假腸撚人嗰個🤔🤔🤔但查實。。。🤔

係咪好似手拉手咁直必好少事又上身但要扮唔now豬仲要善意提醒人人哋講笑假膠緊啊咁樣樣

屌 人地都唔見咗好耐
善良提醒

姣婆係忍唔到寡 彈出彈入

有咩周唔到